有無巴打玩牛熊係逐格逐格執

每升一兩格就賣
再等低位入，再賺幾格
逐少逐少賺

有無人咁玩？

輸一次己經可以收您皮咁玩

贏少少既人
係最輸唔起
又贏唔到大錢

所以要睇得好準，好有能耐

密食當三番

通常入完都係會即刻跌多兩三格, 點玩?

或者有機會連輸10鋪1番

玩得牛熊就等於賭錢
賭得錢就要預左輸晒

你勝出率去到95%先講野啦

得把口冇用
實戰完有咁準再開Post 講啦

貼真倉說明一切

我之前就係咁玩。贏左幾日。食得好準。之後一個大升跌浪收左皮。猶豫一陣冇止蝕。幾分鐘輸2萬。

宜家諗緊牛熊一齊買 。唔撚驚大升跌浪。。不過隻隻槓桿唔同。仲會越黎越大偏差

牛皮市個陣就OK, 摶爆邊, 同你買OPTION LONG CALL LONG PUT同一個道理

試過兩邊買十萬股。然後輸左幾百蚊
搵其他工具做對沖
指數期權係歐式真係好仆街

有夜期有盛, 點歐式啊

之前高開700。熊輸2萬5
低開1千1。牛輸2千
如果呢兩日買哂兩邊。點都贏

如果要賭呢隻都係OPTION適合D, 買價外既
但牛熊全部價內, 買得太近, 牛皮市HI度就好撚慘
買得太遠, 槓桿又唔夠, 又食得唔夠深
做得呢D都係希望一邊TOTAL LOSS, 但另外一邊就執三倍以上PROFIT

咁就唔係牛熊啦，郁咁慢
玩期指仲好（即係好似恆指咁）

每日開市沽一張期指食11-51點
Set止賺唔Set 止蝕
2個月唔夠，賺左5萬蚊

隔離Post 我有講

唔識玩期權

冇錢

唔止蝕, 坐番黎???

唔識玩想學

一張細期2萬幾。

係，坐過兩次，前日坐過差唔多900點最黎無事

咁玩暫時53次出手53次都賺錢

因為每日開市唔係Day Low

你當買恆指升定跌
每一秒都郁
一定好過牛熊

舉例而家呢一刻17:01 分
我Set 價30033 我買跌
止賺20點，咁去到30013 佢就自動放
執$1000
有時入完，唔駛5秒就賺左

可以，但一定要識抽身，輸人既人係因為冇紀律

好易贏咁，但有無時限？
同埋最少買幾多？

玩期指仲容易輸身家

唔係講準唔準，係講輸贏比率，要贏既機率大過輸，係機率唔係利潤

點解？

玩期指用一通？聽日講一通好垃圾成日無反應，邊間比較好？

因為係用孖展形式黎開合約

無時限，但月尾前要停一停

其實恆指食佢幾十點唔難 秒秒都跳

33000 果時我日日沽都賺到20點（+$1000)
但其實200點都賺到（即係+$10000)
不過淆底，守紀律算

巴打唔好教佢啦，用錢買教訓先會深刻 以前有上市公司老細玩呢味輸數以億計，你睇下自己可唔可以承擔損失

其實唔易贏 不過比動物相對公平

睇得咁準你就唔洗逐格逐格執啦

其實唔難

傻仔先玩牛熊

一係total loss 一係fat fat

買期指係咪係恆指咩點數都可以即時買賣，唔洗等人接？

我係咁玩
絕不過夜
指數回緊就買
最少賺5格就走
止蝕3至5格

黎緊就係想用呢種模式，但就要好好彩捉到反彈位
成日都捉唔到

其實唔難既
假設開市升200
等多陣，佢再升，升完就買熊
如果跌，跌完就買牛

但唔係100%
但勝率唔低

但大前提係要mon 個市睇到好緊，一般打工仔有難度

巴打你玩牛熊暫時輸多定贏多？
同埋，咁樣玩最大獲係唔知佢幾時跌完！
好似早幾日咁，跌到好似下瀉咁，完全唔知幾時完

我就只買牛 十萬／二十萬股咁買 一星期左右執９千

我返工可以mon

有無人無大志到我咁執就執幾百
輸就幾千

贏多

所以咪要止蝕，買完跌，唔對路就走
蝕5格最多

早兩日先用一皮贏六皮，桿槓好過期，啲發行商第二日開勁高價就走左，跌左1000點但食左1300點既計價利潤，傻唔傻仔見人見智

好易一買就震走

次次買貼價 一係就升太快買唔到
到你買到就馬上大跌 仲要跌價跌太快搞到去到低位先止到蝕

無人叫你買咁貼

呢種玩法只係驚金融風暴爆跌/發現外星科技爆升, 但你估9錯, 爆單邊8000點, 1點50蚊咪補4萬蚊倉, 唔好彩估錯2萬點, 咪補100萬倉, 你有100萬本可以坐過世等佢回返家鄉既 但呢個時勢...真係中六合彩咁上下機率先會發生呢D事

講極端例子俾佢聽姐 一陣以為同牛熊一樣就出事啦

我呀

贏就小小 輸就多多😞

法字頭？

你買超貼價牛熊？
幾錢買幾多手？

睇中 你都可能要捱幾十點啦

唔係

係都用期指，用牛熊汁格仔根本ON9
牛熊你買入個刻已經食你期指幾廿格

其實執格仔輸係正常，比你捉到一個一兩日嘅幅度根本唔駛咁辛苦執格，付出同得到比例咁唔成正比

瑞

師兄萬一個市走單邊未奶野囉 ，當坐幾百點心理壓力大到仆街

900點，一張大期講緊係蝕緊$45000
萬一走單邊兩個月既利潤輸突

其實咁玩得都係估佢唔會爆單邊 (現況亦好小機率爆單邊), 等於你期望樓爆,支爆,股爆一樣

係，但係都可以跌極都跌唔番去買入位

呢個玩法既人都係貪小便宜, 以為密食當三番

但都係最唔捨得止蝕既人, 因為前面幾次加埋都係食三幾格, 到一次比人夾倉就等於前面幾次係白做, 最後就唯有等, 唔係等佢重回正軌, 而係等比人打靶

心態問題姐
我見唔對路一定止蝕
寧願贏左輸返打和
都唔會等